陳雲：民主選舉令到新一代可以用立法來橫行無忌，那些香港黃絲區議員的法西斯行為，正是年輕一代典型宗派主義的道德至上思想。

陳雲：民主選舉令到被左膠及深層國家毒害的新一代可以用立法來橫行無忌，那些香港黃絲區議員的支持政府嚴厲執惡法的法西斯行為，正是年輕一代的典型宗派主義的道德至上思想。特朗普總統在美國力挽狂瀾，其實是來自二十世紀老人的唐吉柯德的努力。

D comment 十足邪教教徒

必須要由我地青城派做盟主先至公平

捉聚賭飛車就嚴厲執政法西斯

又學左膠咁老屈法西斯

佢 up 乜柒呀！ 掉一大堆 terms 加道德高地， 論點已經亂 又無論據論證 又睇唔出邏輯推斷， 信佢嗰啲人都傻

陳雲信徒既特徵 就係自覺好叻 而且好鐘意信陰謀論同風水個d
所以覺得好多背後都係經過好多人策劃既陰謀論
例如信某d政治人物係臥底 高級特務
又例如佢地堅信疫情係被deep state誇大同manipulate,
去達到某個政治目的, 例如協助大企業takeover晒d小商戶同中小企業, etc

但如果用下個腦, 假如個目的真係要做takeover, 又使咩搞咁多先可以做到? 根本陳雲信徒諗太多野, 諗太多陰謀論, 搞到個世界好似好繁複
其實依個世界可能好簡單, 可能只係政治人物犯錯, 唔係咩陰謀

個 Nelson Ho 係咪咁撚戇鳩，禿伯話呢個係弱感冒幾多歲傳開去有鳩關係。

一出陳云根post啲泛狗左膠即刻入嚟吠，仲勤力過五毛

黃絲區議會係咁勁就好，現實整隻連豬燈都俾人彈返轉頭，陳伯睇開東方？

高深體特徵

１引用大量專有名語
２講野玄之又玄

事實上政治最重要是言簡意駭
人人都明

好像列寧 和平，土地，麵包
中共 打土豪 分田地

直接現形

民主選舉: 市民可用投票方式選出心儀的候選人
可以選舉左/右 保守/進步 親共/反共等等

陳雲哲學 又可以聽說仔怒屌爆耳

國師又中

國師未食藥

不是吧

沒撚錯，歐洲經濟啱啱先爬番起身，為咗演呢套抗疫馬騮戲自隊gdp 10% 咁順灘真係信唔落

呢樣係中國人嘅思維方式 俾啲三國演義四大名著影響哂 成日諗埋啲陰謀詭計 諗住有陰謀就實得 呢個世界太多 factors 估都難啦 邊有咁易控制

Can you post the full article here?